上水站阿叔比人吊到敗走

咁多位在場巴打